[{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">42 saniyede <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a> <br>Yer B\u00fcy\u00fckada <a href=\"https:\/\/t.co\/0pzqCfZxsv\">pic.twitter.com\/0pzqCfZxsv<\/a><\/p>&mdash; Onder Algedik \ud83d\ude97+\ud83c\udfd7=\ud83c\udf21\ufe0f+\ud83d\udca6+\ud83c\udf2a (@OnderAlgedik) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnderAlgedik\/status\/1404689470771896327?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8754,"lon":29.128},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Welcome to Istanbul \ud83d\ude2c. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/seasnot?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#seasnot<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/DyfBAmjEM1\">pic.twitter.com\/DyfBAmjEM1<\/a><\/p>&mdash; Nick Ashdown (@Nick_Ashdown) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Nick_Ashdown\/status\/1403099163722752012?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 10, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8605,"lon":29.14},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Sea snot invasion continues on the beaches in the Marmara Sea in Darica district of Kocaeli, Turkey, 11 June 2021. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraHepimizin?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraHepimizin<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/seasnot?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#seasnot<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/GlobalWarming?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#GlobalWarming<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/toursim?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#toursim<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmarasea?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmarasea<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/epaphotos?ref_src=twsrc%5Etfw\">@epaphotos<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/genkPXimtH\">pic.twitter.com\/genkPXimtH<\/a><\/p>&mdash; Erdem \u015eahin (@_erdemsahin) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/_erdemsahin\/status\/1403357449361494022?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 11, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8017,"lon":29.3446},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">M\u00fcsilaj ge\u00e7ti\u011fimiz hafta K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece ve Caddebostan\u2019da da etkisini g\u00f6sterdi ve K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc\u2018n\u00fc Marmara Denizi\u2018ne ba\u011flayan Menek\u015fe Deresi deniz salyas\u0131 ile doldu. Hafta sonu ise Erdek\u2019te artt\u0131. <a href=\"https:\/\/t.co\/qy3suKkfpv\">pic.twitter.com\/qy3suKkfpv<\/a><\/p>&mdash; WWF_TURKIYE (@WWF_TURKIYE) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/WWF_TURKIYE\/status\/1391737713511084033?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 10, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3887,"lon":27.7967},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Photos taken from a training plane show aerial views of mucilage covering surface of Marmara sea in Bursa, Turkey <a href=\"https:\/\/t.co\/ZE2zVi8jnA\">https:\/\/t.co\/ZE2zVi8jnA<\/a><br><br>\ud83d\udcf8: Ali Atmaca <a href=\"https:\/\/t.co\/2pBHDXe7Ni\">pic.twitter.com\/2pBHDXe7Ni<\/a><\/p>&mdash; Anadolu Images (@anadoluimages) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/anadoluimages\/status\/1403664645198651393?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 12, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7534,"lon":29.5278},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Musilaj<\/a> \u00c7anakkale merkez b\u00f6lgesinden bo\u011faz&#39;\u0131n durumu. Yaz\u0131k \u00e7ok yaz\u0131k. <a href=\"https:\/\/t.co\/j4NbiZkAnY\">pic.twitter.com\/j4NbiZkAnY<\/a><\/p>&mdash; \u30aa\u30b0\u30f3  Temeltas (@e2eTruth) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/e2eTruth\/status\/1404032330726088706?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.1558,"lon":26.4032},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u00c7ok ac\u0131 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a>  \u00e7anakkale <a href=\"https:\/\/t.co\/lUtjzFnm3D\">pic.twitter.com\/lUtjzFnm3D<\/a><\/p>&mdash; dilek (@oldistanbull) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/oldistanbull\/status\/1403281882259853312?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 11, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.1517,"lon":26.4013},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"und\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/ujCW6YaoMj\">pic.twitter.com\/ujCW6YaoMj<\/a><\/p>&mdash; ipekazizoglu (@ipekazizoglu) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ipekazizoglu\/status\/1404744045801443331?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8823,"lon":29.0696},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">| Caddebostan&#39;da <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/M%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#M\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/6zaP6NFGXi\">pic.twitter.com\/6zaP6NFGXi<\/a><\/p>&mdash; Burak Ba\u015fkaya \ud83d\udcc0 (@buraakbaskaya) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/buraakbaskaya\/status\/1403295728731103234?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 11, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9649,"lon":29.0545},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\ud83d\udcf7 Caddebostan Sahili&#39;nde m\u00fcsilaj yo\u011funlu\u011fu artt\u0131<a href=\"https:\/\/t.co\/0nyDlTj8aq\">https:\/\/t.co\/0nyDlTj8aq<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/eWmqtoCm5q\">pic.twitter.com\/eWmqtoCm5q<\/a><\/p>&mdash; BirG\u00fcn Gazetesi (@BirGun_Gazetesi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/BirGun_Gazetesi\/status\/1404774033913167873?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9676,"lon":29.0485},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">An aerial photo of the sea at the Caddebostan shore, in Asian side of Istanbul, with a huge mass of marine mucilage, a thick, slimy substance made up of compounds released by marine organisms, in Turkey&#39;s Marmara Sea. 07.06.2021 AP Photo\/Kemal Aslan <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizi%C3%B6l%C3%BCyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizi\u00f6l\u00fcyor<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmara?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmara<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/odjrCjH2Gq\">pic.twitter.com\/odjrCjH2Gq<\/a><\/p>&mdash; Kemal ASLAN (@kemal_aslan) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kemal_aslan\/status\/1402883559824707585?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 10, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9613,"lon":29.055},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">elim gitmiyor yazmaya. nas\u0131l tepki vermek gerekti\u011fini bilmiyorum. ger\u00e7ekli\u011finden ku\u015fku duyuyor, b\u00f6ylesi bir felaketi kabul etmiyor ak\u0131l. yay\u0131ld\u0131k\u00e7a yay\u0131l\u0131yor kanser, \u00f6l\u00fcyor deniz. marmara bir \u00e7e\u015fit wuhan.<a href=\"https:\/\/t.co\/NAbFfsqA2a\">pic.twitter.com\/NAbFfsqA2a<\/a><\/p>&mdash; levent kazak (@levent_kazak) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/levent_kazak\/status\/1403492035240288260?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 11, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.73,"lon":29.4284},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi%C3%96l%C3%BCyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi\u00d6l\u00fcyor<\/a> <br>Muhtemelen balik fiyatlarina zam gelince tepki g\u00f6stereceksiniz <a href=\"https:\/\/t.co\/w4TXW2Zv2b\">pic.twitter.com\/w4TXW2Zv2b<\/a><\/p>&mdash; Fatma Nur kaya (@kyafatmanur) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kyafatmanur\/status\/1402607659270946820?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 9, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7743,"lon":29.2957},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Buras\u0131 Salda G\u00f6l\u00fc\u2019n\u00fcn kumsal\u0131 de\u011fil, Erdek Denizi\u2026!<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi%C3%96l%C3%BCyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi\u00d6l\u00fcyor<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/fonQoSOlp3\">pic.twitter.com\/fonQoSOlp3<\/a><\/p>&mdash; Tayfun Gezmi\u015f (@tayfungezmis) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tayfungezmis\/status\/1403065818645073922?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 10, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3922,"lon":27.9814},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Pendik, \u0130stanbul <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizi%C3%B6l%C3%BCyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizi\u00f6l\u00fcyor<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/vauGVbdEIT\">pic.twitter.com\/vauGVbdEIT<\/a><\/p>&mdash; badgillila (@badgillila) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/badgillila\/status\/1404885829047263234?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8738,"lon":29.2202},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Buras\u0131 da Mudanya\ud83d\ude14 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDeniziOElueyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDeniziOElueyor<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/csbgovtr?ref_src=twsrc%5Etfw\">@csbgovtr<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/10f40E1ZfL\">pic.twitter.com\/10f40E1ZfL<\/a><\/p>&mdash; \u00d6zlem (@Ozlembudak2) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ozlembudak2\/status\/1403967183454195712?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.364,"lon":29.0382},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Marmara?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Marmara<\/a>\u2019y\u0131 kaybetmek,vatan\u0131  kaybetmek gibidir!<br><br>Ortak akl\u0131n ve de\u011ferli Bakan\u0131m\u0131z <a href=\"https:\/\/twitter.com\/murat_kurum?ref_src=twsrc%5Etfw\">@murat_kurum<\/a> \u2018un bilim temelinde i\u015fe el koymas\u0131,sevindiricidir!<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%C4%B0hmalAynas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u0130hmalAynas\u0131<\/a>\u2019n\u0131 seyretmeyi ihmal etmemeliyiz!<br><br>Bu g\u00fcnler de elbet ge\u00e7ecek...<br><br>Allah yard\u0131mc\u0131m\u0131z olsun.<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/fVfQARPIe9\">pic.twitter.com\/fVfQARPIe9<\/a><\/p>&mdash; AHMET \u0130Y\u0130MAYA (@ahmet_iyimaya) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ahmet_iyimaya\/status\/1402847789026054145?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 10, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3924,"lon":27.7934},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"und\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaraadasi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaraadasi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/saraylar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#saraylar<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/uOckznjGAn\">pic.twitter.com\/uOckznjGAn<\/a><\/p>&mdash; Galen\ud83c\udf1f (@fatihbayrk) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/fatihbayrk\/status\/1404839538573316101?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.5848,"lon":27.5602},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz salyas\u0131 (m\u00fcsilaj) Bak\u0131rk\u00f6y k\u0131y\u0131lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcld\u00fc. <a href=\"https:\/\/t.co\/W3lSHNWJ2v\">pic.twitter.com\/W3lSHNWJ2v<\/a><\/p>&mdash; BPT (@bpthaber) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/bpthaber\/status\/1404112877905141763?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9526,"lon":28.8267},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Anl\u0131k Suadiye sahil \ud83e\udd14\ud83d\ude24\ud83d\ude31<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/salya?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#salya<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/SY0uZiXzUi\">pic.twitter.com\/SY0uZiXzUi<\/a><\/p>&mdash; Hakan \u00c7EV\u0130K 1\ud83c\uddfa\ud83c\udde69\ud83c\udde7\ud83c\uddf70\ud83c\uddf9\ud83c\uddf77 (@kuzeycevik1907) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kuzeycevik1907\/status\/1405506414655705092?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 17, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9534,"lon":29.0879},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">11 Haziran 2021, \u0130stanbul Tuzla a\u00e7\u0131klar\u0131. Kirlili\u011fin boyutlar\u0131 ak\u0131l al\u0131r gibi de\u011fil. Uzaktan temiz g\u00f6r\u00fcnen yerler ise sadece hafif \u00e7\u00f6z\u00fcnm\u00fc\u015f\/sulanm\u0131\u015f alanlar. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/yafQIrCGqk\">pic.twitter.com\/yafQIrCGqk<\/a><\/p>&mdash; krktfrkn (@krktfrkn) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/krktfrkn\/status\/1403329276347355146?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 11, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8133,"lon":29.3051},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara Denizi a\u00e7\u0131klar\u0131nda seyir halindeyiz. Durum i\u00e7ler ac\u0131s\u0131, takdiri sizlere b\u0131rak\u0131yorum. <a href=\"https:\/\/t.co\/yJHr1UdX1x\">pic.twitter.com\/yJHr1UdX1x<\/a><\/p>&mdash; Kadircan Kosdere (@KKosdere) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/KKosdere\/status\/1402910422215401473?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 10, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9144,"lon":28.9422},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bu da benim kameramdan. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/GemlikK%C3%B6rfezi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#GemlikK\u00f6rfezi<\/a>&#39;ni su alt\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledik. Kirlili\u011fin yaratt\u0131\u011f\u0131 olu\u015fum y\u00fczeyde kal\u0131n bir tabaka olu\u015ftururken, g\u00fcne\u015f \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131n\u0131 da engelliyor. Baz\u0131 noktalarda vizibilite denizden ziyade g\u00f6l\u00fc and\u0131r\u0131yor.<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi<\/a>  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Dinoflagelat?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Dinoflagelat<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tahsin_ceylan?ref_src=twsrc%5Etfw\">@tahsin_ceylan<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/4xR3BO9UGz\">pic.twitter.com\/4xR3BO9UGz<\/a><\/p>&mdash; Mehtap Akba\u015f \u00c7iftci \ud83c\udf0a (@mehtapmac) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mehtapmac\/status\/1394200541148946434?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 17, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.4294,"lon":29.15},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">BALIKES\u0130R SAH\u0130LLER\u0130 M\u00dcS\u0130LAJ KAPLI!<br><br>Baz\u0131 noktalarda suyun ve kumun rengi, at\u0131klar ve m\u00fcsilaj nedeniyle siyaha d\u00f6nd\u00fc. <a href=\"https:\/\/t.co\/XhuMiyDv54\">pic.twitter.com\/XhuMiyDv54<\/a><\/p>&mdash; Bal\u0131kesir \u00dcniversitesi (@BaunKampus) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/BaunKampus\/status\/1403310945187868672?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 11, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3563,"lon":27.968},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/gemlikk%C3%B6rfezi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#gemlikk\u00f6rfezi<\/a> deniz \u00fcst\u00fc plaklar <a href=\"https:\/\/t.co\/qE92KY1fbT\">pic.twitter.com\/qE92KY1fbT<\/a><\/p>&mdash; \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Do\u011fan \u00c7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 (@1966Doan) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/1966Doan\/status\/1390277654092427270?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 6, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.4255,"lon":29.1535},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/GemlikK%C3%B6rfezi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#GemlikK\u00f6rfezi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/deniz?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#deniz<\/a> salyas\u0131 nedeniyle a\u00e7\u0131k renkte tabakayla kapland\u0131 <a href=\"https:\/\/t.co\/HrBSRUhopq\">https:\/\/t.co\/HrBSRUhopq<\/a><\/p>&mdash; Sahra Haber | #evdekal #sondakika #gundem #haber (@habersahra) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/habersahra\/status\/1390322247773028354?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 6, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.4288,"lon":29.1525},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara Denizi k\u0131y\u0131lar\u0131n\u0131 kaplayan m\u00fcsilaj (deniz salyas\u0131), d\u00fcn ya\u011f\u0131\u015f ve r\u00fczgar nedeniyle g\u00f6r\u00fclmedi\u011fi Caddebostan Sahili&#39;nde yeniden etkili oldu. <a href=\"https:\/\/t.co\/Dv1MyjTp98\">pic.twitter.com\/Dv1MyjTp98<\/a><\/p>&mdash; On4 TV (@on4hd) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/on4hd\/status\/1404789347426177032?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9589,"lon":29.0651},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Yarim saat once \u00e7ekti\u011fim bir  resim \u00e7ok \u00fcz\u00fcc\u00fc  yetkililer en k\u0131sa s\u00fcrede bu olaya m\u00fcdahale etmeliler<br>  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/lapseki?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#lapseki<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Canakkale?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Canakkale<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/dXo9rUdqrO\">pic.twitter.com\/dXo9rUdqrO<\/a><\/p>&mdash; \u015eAFAK (@sfk0035) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/sfk0035\/status\/1402674819657875465?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 9, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.362,"lon":26.6878},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz salyas\u0131 falan de\u011fil bu. Bariz zehir, kimyasal, utan\u00e7. 1 saat evvel Osmangazi k\u00f6pr\u00fcs\u00fc \u00fczerindeyken \u00e7ektim. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/J9aTflhFEb\">pic.twitter.com\/J9aTflhFEb<\/a><\/p>&mdash; Nympha \ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (@Loshimatrix) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Loshimatrix\/status\/1404091782305128451?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7555,"lon":29.516},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Kocaeli K\u00f6rfezi\u2019nde Bug\u00fcn!<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraHepimizin?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraHepimizin<\/a> <br>\ud83d\udcf8 oguz_crk <a href=\"https:\/\/t.co\/XFGUHK2wyY\">pic.twitter.com\/XFGUHK2wyY<\/a><\/p>&mdash; Hava Kanal\u0131 (@KanalHava) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/KanalHava\/status\/1402940844483690502?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 10, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7307,"lon":29.625},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/DenizSalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#DenizSalyas\u0131<\/a> Erdek sahilinde\ud83d\ude31\ud83d\ude31 <a href=\"https:\/\/t.co\/M8GzLAcMeZ\">pic.twitter.com\/M8GzLAcMeZ<\/a><\/p>&mdash; Seda Zaman (@seda_zaman) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/seda_zaman\/status\/1402651942334177281?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 9, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.4063,"lon":27.7844},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">13 Haziran 2021 saat 10:30 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/esenk%C3%B6y?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#esenk\u00f6y<\/a> durum vahim.. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/z37lsCFyw2\">pic.twitter.com\/z37lsCFyw2<\/a><\/p>&mdash; SEYHAN (@Ahmetseyhan1453) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ahmetseyhan1453\/status\/1403984082619490308?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.6171,"lon":28.9538},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">M\u00fcsilajla m\u00fccadelede durum nedir? Bayramo\u011flu \u00fcvey evlat muamelesi g\u00f6rmesin istiyoruz. Her g\u00fcn artarak devam eden bu kirlili\u011fin g\u00fczelim koyu yok etmesini izlemek \u00e7ok \u00fcz\u00fcyor. L\u00fctfen ilgilenin <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Daricabeltr?ref_src=twsrc%5Etfw\">@Daricabeltr<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kocaelibld?ref_src=twsrc%5Etfw\">@kocaelibld<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Marmaradenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Marmaradenizi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/9x9SeqeNlc\">pic.twitter.com\/9x9SeqeNlc<\/a><\/p>&mdash; Ay\u015feg\u00fcl (@hakimaysegul) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hakimaysegul\/status\/1405089271170621446?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 16, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7907,"lon":29.3455},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">2020\u2019den sonras\u0131 ve devam eden g\u00fczellikleri..<br><br>16.06.2021 \/ band\u0131rma <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizi%C3%B6l%C3%BCyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizi\u00f6l\u00fcyor<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/Xrz0DSB3rv\">pic.twitter.com\/Xrz0DSB3rv<\/a><\/p>&mdash; tu\u011f\u00e7e (@tugcegulirmak) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tugcegulirmak\/status\/1405452717708005379?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 17, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3567,"lon":27.9667},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz dibindeki s\u00fcngerlerin son hali! Hepsi \u00f6lm\u00fc\u015f! 17 Haziran 2021, Saat: 12:46, Erdek K\u00f6rfezi. <a href=\"https:\/\/t.co\/Fj5TVDftbM\">pic.twitter.com\/Fj5TVDftbM<\/a><\/p>&mdash; Mustafa SARI, Prof. Dr. (@mustafasari_van) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mustafasari_van\/status\/1405556163232534534?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 17, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.4037,"lon":27.7767},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bal\u0131kesir&#39;e ba\u011fl\u0131 Erdek sahilli tamamen m\u00fcsilaj ile kapland\u0131 <a href=\"https:\/\/t.co\/SLoF6MwMMK\">pic.twitter.com\/SLoF6MwMMK<\/a><\/p>&mdash; \u00c7evre ve Orman Derne\u011fi (@cevreormanorgtr) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cevreormanorgtr\/status\/1403755726527418368?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 12, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3908,"lon":27.7946},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u00c7anakkale bo\u011faz\u0131n\u0131 sarm\u0131\u015f, bir\u015feyler yapmal\u0131!  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a>  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/csbgovtr?ref_src=twsrc%5Etfw\">@csbgovtr<\/a>  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/murat_kurum?ref_src=twsrc%5Etfw\">@murat_kurum<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/IMZIchPpQD\">pic.twitter.com\/IMZIchPpQD<\/a><\/p>&mdash; Neslihan ERDA\u011e (@neslihancftci) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/neslihancftci\/status\/1404427936229466117?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 14, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3495,"lon":26.6829},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Kocaeli\/Eskihisar <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/rWi1HaehNO\">pic.twitter.com\/rWi1HaehNO<\/a><\/p>&mdash; Piremses (@Piremsesrick) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Piremsesrick\/status\/1404145824632877056?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7688,"lon":29.4293},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u0130nsano\u011flu eline ge\u00e7en her \u015feyi mahvediyor.<br>Deniz bile eskisi gibi kokmuyor.<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/canakkale?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#canakkale<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/gelibolu?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#gelibolu<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/yakalanmis?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#yakalanmis<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizi<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyasi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyasi<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/rpwJaHFmAn\">pic.twitter.com\/rpwJaHFmAn<\/a><\/p>&mdash; Merve Dursun (@mervedursun017) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mervedursun017\/status\/1404182512033742850?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.4046,"lon":26.6509},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bir m\u00fcsilaj trajedisi \ud83d\ude14 Mesuller, elinizi vicdan\u0131n\u0131za koyun <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/do%C4%9Fakatliam%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#do\u011fakatliam\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmara?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmara<\/a> s\u0131rada hangi denizler,g\u00f6ller akarsular var, ona g\u00f6re arsa kapat\u0131n. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/karam%C3%BCrsel?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#karam\u00fcrsel<\/a> \ud83d\ude22 <a href=\"https:\/\/t.co\/KrZq93s9aC\">pic.twitter.com\/KrZq93s9aC<\/a><\/p>&mdash; Sibel Atasoy (@sibelatasoy888) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/sibelatasoy888\/status\/1404308132487127040?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 14, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.6892,"lon":29.5863},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u00c7anakkale kordon <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/muesilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#muesilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/y2e47Cd9BS\">pic.twitter.com\/y2e47Cd9BS<\/a><\/p>&mdash; Aykut \u00d6ZMEN (@AykutZMENO) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AykutZMENO\/status\/1404347642314903552?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 14, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.1549,"lon":26.4078},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Yer :\u0130stanbul \/ Heybeliada<br>Tarih : 09.06.2021<br>Marmara can \u00e7eki\u015fiyor<br>Formaliteden temizlikle bu i\u015f \u00e7\u00f6z\u00fclmez. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizinikurtar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizinikurtar<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/Q5EBwEmA3Y\">pic.twitter.com\/Q5EBwEmA3Y<\/a><\/p>&mdash; Berk Erdem (@Berkerdemmmm) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Berkerdemmmm\/status\/1402646577156706308?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 9, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8792,"lon":29.1011},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"und\" dir=\"ltr\">+++++++<br><br>14.06 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/canakkale?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#canakkale<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizinikurtar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizinikurtar<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmara?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmara<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/gokhanozoguz?ref_src=twsrc%5Etfw\">@gokhanozoguz<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/MvhGqSLuqY\">pic.twitter.com\/MvhGqSLuqY<\/a><\/p>&mdash; Irmak (@irmocs) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/irmocs\/status\/1404533086302478337?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 14, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.158,"lon":26.4031},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">A\u011flat\u0131yor bu g\u00f6r\u00fcnt\u00fc  yard\u0131m edin <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizinikurtar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizinikurtar<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/bayramoglu?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#bayramoglu<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/darica?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#darica<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/vhgMYR25FR\">pic.twitter.com\/vhgMYR25FR<\/a><\/p>&mdash; bence tv (@bence_tv) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/bence_tv\/status\/1402943251225665537?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 10, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7915,"lon":29.3437},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bal\u0131kesir\u2019in sahillerinde kumun rengi, kirlilik ve m\u00fcsailaj nedeniyle sar\u0131dan siyaha d\u00f6nd\u00fc. Sahillerdeki kirlilik, dron ile havadan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/T%C3%BCrkiye?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#T\u00fcrkiye<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizinikurtar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizinikurtar<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraHepimizin?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraHepimizin<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi%C3%96l%C3%BCyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi\u00d6l\u00fcyor<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraYasas%C4%B1n?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraYasas\u0131n<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/tryAJYRFjr\">https:\/\/t.co\/tryAJYRFjr<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/krXuPGELDX\">pic.twitter.com\/krXuPGELDX<\/a><\/p>&mdash; Mansur Bayka (@MansurBayka) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/MansurBayka\/status\/1403377423589285899?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 11, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3611,"lon":27.9601},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"hu\" dir=\"ltr\">30.05.2021-14:54 \u0130zmit K\u00f6rfezi musilaj <a href=\"https:\/\/t.co\/HLeCYEVR5H\">pic.twitter.com\/HLeCYEVR5H<\/a><\/p>&mdash; Adil Bali (@adilbali) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/adilbali\/status\/1398977181355741184?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 30, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7504,"lon":29.9396},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz salyas\u0131 bu kez Bak\u0131rk\u00f6y k\u0131y\u0131lar\u0131n\u0131 sard\u0131<a href=\"https:\/\/t.co\/59UTmmRIbp\">https:\/\/t.co\/59UTmmRIbp<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Bakirkoey?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Bakirkoey<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizinikurtar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizinikurtar<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/muesilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#muesilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/istanbul?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#istanbul<\/a><\/p>&mdash; Avc\u0131lar Haber Merkezi (AHM) (@AvcilarHaberMer) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AvcilarHaberMer\/status\/1404081842232365056?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9492,"lon":28.8234},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara Denizi Kan A\u011fl\u0131yor \ud83e\ude78<br><br>\u0130\u015fte bu sabah \u00c7\u0131narc\u0131k Sahili\u2019nden gelen ac\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler! <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/YolunSonuGorundu?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#YolunSonuGorundu<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/PTeK1NzKpF\">pic.twitter.com\/PTeK1NzKpF<\/a><\/p>&mdash; Hava Kanal\u0131 (@KanalHava) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/KanalHava\/status\/1398615527468191748?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 29, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.6522,"lon":29.1383},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz salyas\u0131, Bostanc\u0131 sahilini de kaplad\u0131<a href=\"https:\/\/t.co\/yi73Rd9uwF\">https:\/\/t.co\/yi73Rd9uwF<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/PvZ7JHPv3h\">pic.twitter.com\/PvZ7JHPv3h<\/a><\/p>&mdash; BirG\u00fcn Gazetesi (@BirGun_Gazetesi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/BirGun_Gazetesi\/status\/1399375430755536903?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 31, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9481,"lon":29.0986},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u0130\u00e7ler ac\u0131s\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fc  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Eskihisar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Eskihisar<\/a> sahiline ait. Madde madde s\u0131ralama de\u011fil uygulama istiyoruz. STK\u2019lar, meslek odalar\u0131 s\u00fcrece dahil edilmeli.<br><br>Yetkililer g\u00f6revlerini yapasaya kadar <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizisavun?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizisavun<\/a> maya devam edece\u011fiz. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizinikurtar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizinikurtar<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaraya%C5%9Fas%C4%B1n?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaraya\u015fas\u0131n<\/a><br>Foto\u011fraf: Ersin Duman <a href=\"https:\/\/t.co\/OnQipG7ATg\">pic.twitter.com\/OnQipG7ATg<\/a><\/p>&mdash; Marmara Ya\u015fas\u0131n (@marmarayasasin) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/marmarayasasin\/status\/1401936082615296005?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 7, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7676,"lon":29.4261},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Anl\u0131k moda sahili! <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizinikurtar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizinikurtar<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/j4Wcgy8zJp\">pic.twitter.com\/j4Wcgy8zJp<\/a><\/p>&mdash; Ya\u011fmur \u00d6zten (@yagmurrozten) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yagmurrozten\/status\/1401904215497261061?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 7, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9794,"lon":29.0261},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">bir saat \u00f6nce moda&#39;da \u00e7ekti\u011fim g\u00f6rseller, g\u00f6revliler de torbaya doldurmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlard\u0131 bunu, bilimsizlik son seviyelerde art\u0131k, 30 y\u0131ll\u0131k pisli\u011fi yeni y\u00f6netime de y\u0131k\u0131n tam olsun.. \u00fczg\u00fcn\u00fcm dostlar geldi\u011finizde ayn\u0131 istanbul&#39;u bulamayabilirsiniz<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizinikurtar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizinikurtar<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/oZjbsRtgeC\">pic.twitter.com\/oZjbsRtgeC<\/a><\/p>&mdash; serkan (@darmantekin) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/darmantekin\/status\/1401876008064765959?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 7, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9791,"lon":29.0274},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Yalova.<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizinikurtar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizinikurtar<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDeniziOluyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDeniziOluyor<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/eaWMMUbcxq\">https:\/\/t.co\/eaWMMUbcxq<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/DX1xcET8Mn\">pic.twitter.com\/DX1xcET8Mn<\/a><\/p>&mdash; zeynep (@thebabannee) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/thebabannee\/status\/1398976282088648705?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 30, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.6587,"lon":29.2642},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Soldaki foto\u011frafta insano\u011fluna sunulan muazzam g\u00fczellikte bir l\u00fctuf var ..sa\u011fdaki ise insano\u011flunun te\u015fekk\u00fcr\u00fc :(<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizinikurtar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizinikurtar<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi%C3%96l%C3%BCyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi\u00d6l\u00fcyor<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/lhiGX1zrtm\">pic.twitter.com\/lhiGX1zrtm<\/a><\/p>&mdash; T\u00fbba. (@olannlaroldu) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/olannlaroldu\/status\/1403848566368464897?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 12, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7077,"lon":29.6956},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%C3%87anakkale?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u00c7anakkale<\/a>&#39;de m\u00fcsilaj r\u00fczgar\u0131n etkisiyle k\u0131y\u0131da yo\u011funla\u015ft\u0131! O anlar g\u00fcvenlik kameras\u0131na b\u00f6yle yans\u0131d\u0131! <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/259b7c1r2b\">pic.twitter.com\/259b7c1r2b<\/a><\/p>&mdash; Yeni As\u0131r (@yeniasir) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/yeniasir\/status\/1404790166296870919?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.1588,"lon":26.4067},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a> y\u00fcz\u00fcnden Marmara Denizi, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%C5%9Eark%C3%B6y?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u015eark\u00f6y<\/a>&#39;de, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/BALIK?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#BALIK<\/a> \u00f6l\u00fcmleri. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/karides?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#karides<\/a> de var aralar\u0131nda. \u00c7o\u011funlukla yavru. <a href=\"https:\/\/t.co\/c0ejSQuITj\">pic.twitter.com\/c0ejSQuITj<\/a><\/p>&mdash; Erlik Han (@EnDerinden) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/EnDerinden\/status\/1389244109097996288?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 3, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.6102,"lon":27.1226},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Erdekte salyanin son hali , kocaman bir kakaolu tahin helvas\u0131 gibi <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/1kpyg2nuhF\">pic.twitter.com\/1kpyg2nuhF<\/a><\/p>&mdash; Mr.BroKeN\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 (@BanaKIRIKdeyin) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/BanaKIRIKdeyin\/status\/1396216640526761984?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 22, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.392,"lon":27.7948},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Musilaj Mudanya sahillerinde hala devam ediyor :(( \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc haberleri geliyor;ama biraz daha h\u0131zl\u0131 l\u00fctfen ekosistem zarar g\u00f6r\u00fcyor <a href=\"https:\/\/t.co\/opR0wDdQW4\">pic.twitter.com\/opR0wDdQW4<\/a><\/p>&mdash; G\u00f6kboraaa (@gokboraaaa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/gokboraaaa\/status\/1397230376964210701?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 25, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3718,"lon":28.8942},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Gemlik genelinde denizden gelen k\u00f6t\u00fc koku, Gemlik halk\u0131n\u0131n can\u0131n\u0131 s\u0131kt\u0131. Uzun s\u00fcredir k\u00f6rfezde olu\u015fan musilaj sorunu bug\u00fcn s\u0131cakl\u0131k ve nem oran\u0131n\u0131n artmas\u0131 ile k\u00f6t\u00fc kokuya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/gemlik?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#gemlik<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/A8haYNJpeP\">pic.twitter.com\/A8haYNJpeP<\/a><\/p>&mdash; GemlikLife (@GemlikLife) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GemlikLife\/status\/1390794399693561863?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 7, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.4316,"lon":29.1476},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara Denizi deh\u015fet verici bir tehlike ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya. <br><br>Bu tehlike bertaraf edilmezse elimizde Marmara diye bir deniz kalmayacak. <br><br>Kamu kurumlar\u0131, \u00d6zel \u015firketler, STK ve halk el ele ivedi bir \u015fekilde bu soruna \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretmeli.<br><br>(\ud83d\udcf8 Yalova \/ Esenk\u00f6y)<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/DenizSalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#DenizSalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/VnVXO2i4Em\">pic.twitter.com\/VnVXO2i4Em<\/a><\/p>&mdash; Muhammed Emin \u00d6zdemir (@meozdemiir) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/meozdemiir\/status\/1396050722412695556?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 22, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.6138,"lon":28.9503},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\ud83d\udca7\u0130zmit sahilleri<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/9cs6ThdzQ9\">pic.twitter.com\/9cs6ThdzQ9<\/a><\/p>&mdash; Esra Yalazan (@aesrayalazan) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/aesrayalazan\/status\/1398614445354532865?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 29, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7596,"lon":29.9149},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi%C3%96lmesin?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi\u00d6lmesin<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <br>Art\u0131k bir \u015fey yap\u0131n!<br>\u2757Dar\u0131ca\/Kocaeli <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/darica?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#darica<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/69nEdM5Eht\">pic.twitter.com\/69nEdM5Eht<\/a><\/p>&mdash; S\u00fcmeyye Ayd\u0131n (@ppembebulutt) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ppembebulutt\/status\/1398907877809659905?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 30, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7548,"lon":29.3925},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bug\u00fcn \u00e7anakkale\u2019de \u00e7ektim bu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc. \u0130nan\u0131lmaz \u00fcz\u00fcc\u00fc. <a href=\"https:\/\/t.co\/NThBALw2ez\">pic.twitter.com\/NThBALw2ez<\/a><\/p>&mdash; G\u00f6k\u00e7e G\u00fczel \u2658 (@gokce_guzel) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/gokce_guzel\/status\/1395555221728894978?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 21, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.1436,"lon":26.4023},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Kanal istanbul \u00e7\u00fcr\u00fck yumurta kokulu cans\u0131z \u00e7\u00fcr\u00fcm\u00fc\u015f Marmara Denizi demektir. Gemlik K\u00f6rfezi dahil musilaj kapl\u0131 t\u00fcm Marmara Denizi imdat diyor! <a href=\"https:\/\/t.co\/uvY2wR4saN\">https:\/\/t.co\/uvY2wR4saN<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/h5JAqCrDXS\">pic.twitter.com\/h5JAqCrDXS<\/a><\/p>&mdash; Ali \u015eEKER (@draliseker) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/draliseker\/status\/1397900755466661897?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 27, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.425,"lon":29.1535},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u0130stanbul&#39;un Adalar&#39;\u0131 ve Marmara k\u0131y\u0131lar\u0131 musilaj \/ <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> i\u00e7inde. \u0130zmit K\u00f6rfezi, Gemlik de b\u00f6yle. <br><br>Mesele sadece turizm, bal\u0131k\u00e7\u0131l\u0131k de\u011fil. Deniz ve canl\u0131l\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in ne yap\u0131lmal\u0131?<a href=\"https:\/\/twitter.com\/BilimAkademisi?ref_src=twsrc%5Etfw\">@BilimAkademisi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/sarkac_org?ref_src=twsrc%5Etfw\">@sarkac_org<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ali_Alpar?ref_src=twsrc%5Etfw\">@Ali_Alpar<\/a> <br><br>Foto\u011fraf: Caddebostan&#39;dan Adalar. <a href=\"https:\/\/t.co\/cz3FN5DmO8\">pic.twitter.com\/cz3FN5DmO8<\/a><\/p>&mdash; Adalar\u0131n Atlar\u0131 (@AAtlari) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AAtlari\/status\/1390685959658872833?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 7, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9618,"lon":29.0599},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara Denizi can \u00e7eki\u015fiyor.<br>\u00d6nemli Do\u011fa Alan\u0131 (\u00d6DA) olan Armutlu Yar\u0131madas\u0131 k\u0131y\u0131lar\u0131n\u0131n haline bak\u0131n...<br> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi%C3%96l%C3%BCyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi\u00d6l\u00fcyor<\/a><a href=\"https:\/\/t.co\/H2vZ8PDxoF\">pic.twitter.com\/H2vZ8PDxoF<\/a><\/p>&mdash; Kazda\u011flar\u0131 Karde\u015fli\u011fi (@KazdaglarK) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/KazdaglarK\/status\/1398603881161109504?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 29, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.5047,"lon":28.8326},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Mudanya, G\u00fczelyal\u0131...<br>Y\u0131llard\u0131r sanayi bask\u0131s\u0131 ile tahrip edilen k\u00f6rfezlerimizin hali ortada, bu kirlili\u011fe hala do\u011fa olay\u0131 demeye devam edecek misiniz? <br>Bizler <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/DeniziSavun?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#DeniziSavun<\/a>&#39;maktan vazge\u00e7meyece\u011fiz, t\u00fcm Denizleri...\u270c\ufe0f <a href=\"https:\/\/t.co\/mHCJYD3zhA\">pic.twitter.com\/mHCJYD3zhA<\/a><\/p>&mdash; Bursa Su Kolektifi (@BKolektifi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/BKolektifi\/status\/1390260417612627969?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 6, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3601,"lon":28.9288},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Kurba\u011fal\u0131dere musilaj <a href=\"https:\/\/t.co\/BPLQ4vatTv\">pic.twitter.com\/BPLQ4vatTv<\/a><\/p>&mdash; Mert G\u00f6kalp, PhD (@arathrim) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/arathrim\/status\/1394950549334855682?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 19, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9861,"lon":29.0344},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u00c7anakkale Bo\u011faz\u0131\u2019n\u0131n neredeyse her yerini Deniz Salyas\u0131 (Musilaj) kaplam\u0131\u015f \ud83d\ude15 (13.04.2021) <a href=\"https:\/\/t.co\/rsIxEjerA1\">pic.twitter.com\/rsIxEjerA1<\/a><\/p>&mdash; Cihan Kurnaz (@kurnazchn) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kurnazchn\/status\/1382024182159060996?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.1605,"lon":26.3897},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara&#39;da musilaj (Deniz salyas\u0131) sorunu devam ediyor. \u0130klim de\u011fi\u015fimine uyum politikalar\u0131 geli\u015ftirmemiz laz\u0131m. Marmara&#39;ya ar\u0131t\u0131lmadan 1 litre bile at\u0131ksu de\u015farj etmeneliyiz. \u015eahinburgaz-Erdek <a href=\"https:\/\/t.co\/p8wgwWgUb4\">pic.twitter.com\/p8wgwWgUb4<\/a><\/p>&mdash; Mustafa SARI, Prof. Dr. (@mustafasari_van) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mustafasari_van\/status\/1386678321879080964?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 26, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.4943,"lon":27.9734},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara Denizi&#39;ni ya\u015fatal\u0131m. Marmara Denizi&#39;nde etkili olan deniz salyas\u0131 (m\u00fcsilaj) Yalova\u2019n\u0131n \u00c7\u0131narc\u0131k sahillerini de kaplad\u0131. Yat liman\u0131nda, deniz salyas\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131 teknelerinin \u00e7evresini kaplarken, bal\u0131k \u00f6l\u00fcmlerine de yol a\u00e7t\u0131.(NTV) <a href=\"https:\/\/t.co\/0YC8hknWkx\">pic.twitter.com\/0YC8hknWkx<\/a><\/p>&mdash; Adil Bali (@adilbali) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/adilbali\/status\/1397080642849021954?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 25, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.6605,"lon":29.2806},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz rengi ne renkti.<br>Denizin kokusu nas\u0131l bir kokuydu.<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Kartal?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Kartal<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Pendik?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Pendik<\/a> sahil komple Deniz Salyas\u0131 ( m\u00fcsilaj ) kapl\u0131.<br>Denizlerde mi <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/intihar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#intihar<\/a> etti acaba.<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Pazar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Pazar<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Haftasonu?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Haftasonu<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/YeniProfilResmi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#YeniProfilResmi<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/PazarOlsaNeYazar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#PazarOlsaNeYazar<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/OQw4uaAcwa\">pic.twitter.com\/OQw4uaAcwa<\/a><\/p>&mdash; Orhan (@orhancakir) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/orhancakir\/status\/1388782301098782730?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 2, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8749,"lon":29.2187},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u26a0\ufe0f Marmara Denizi Salya S\u00fcm\u00fck!<br><br>\ud83d\udccdG\u00f6r\u00fcnt\u00fcler Turizm Cenneti Av\u015fa Adas\u0131\u2019ndan...<br>\ud83d\udccdMarmara\u2019da M\u00fcsilaj salg\u0131n\u0131 tehlikeli boyutlara ula\u015ft\u0131!<br>\ud83d\udccdAdaya su ar\u0131tma tesisini t\u0131kayan deniz salyalar\u0131 nedeniyle g\u00fcnlerdir su verilemiyor!<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/av%C5%9Fa?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#av\u015fa<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/guvenislamoglu?ref_src=twsrc%5Etfw\">@guvenislamoglu<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Mikdatca?ref_src=twsrc%5Etfw\">@Mikdatca<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/lOtjYCQykc\">pic.twitter.com\/lOtjYCQykc<\/a><\/p>&mdash; Hava Kanal\u0131 (@KanalHava) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/KanalHava\/status\/1396111377807380481?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 22, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.5087,"lon":27.4941},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Buras\u0131 Kurba\u011fl\u0131dere. Durum felaket. Deniz salyas\u0131 ya da m\u00fcsilaj deniz hayat\u0131n\u0131 mahvediyor.Sanayi at\u0131klar\u0131, evsel at\u0131klar\u0131n yaratt\u0131\u011f\u0131 kirlilik, Marmara\u2019da oksijeni azalt\u0131yor, ekolojik ortam\u0131 bu hale getiriyor. Peki ne yap\u0131l\u0131yor? G\u00f6r\u00fcnen bir eylem plan\u0131 var m\u0131? Yok!. <a href=\"https:\/\/t.co\/ePNKeOHu8N\">pic.twitter.com\/ePNKeOHu8N<\/a><\/p>&mdash; hilmi hacalo\u011flu (@hilmihacaloglu) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hilmihacaloglu\/status\/1395377548511617027?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 20, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9866,"lon":29.0345},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Heybeliada <a href=\"https:\/\/t.co\/WMiBP4QG6X\">pic.twitter.com\/WMiBP4QG6X<\/a><\/p>&mdash; Carl Friedrich Gauss (@mathletters) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mathletters\/status\/1395699765896261633?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 21, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8785,"lon":29.1013},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Tuzla. T\u00fcm Marmara\u2019y\u0131 sarm\u0131\u015f. <a href=\"https:\/\/t.co\/r7LGCVjdn8\">pic.twitter.com\/r7LGCVjdn8<\/a><\/p>&mdash; Sibel \u00d6zkan (@YsBelle) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/YsBelle\/status\/1395380532154933253?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 20, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.827,"lon":29.268},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Ye\u015filk\u00f6y <a href=\"https:\/\/t.co\/MtWGzZZK3E\">pic.twitter.com\/MtWGzZZK3E<\/a><\/p>&mdash; Didem \u00d6zer D\u0131\u011f\u0131\u015f (@didemozer4) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/didemozer4\/status\/1395492509615378434?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 20, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9553,"lon":28.8485},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">The sheets of dead &amp; living organic matter, known as marine mucilages, resemble blobs from sci-fi stories &amp; comprise microscopic organic matter joined together. Spreading in the Marmara, threatening marine life &amp; posing a potential disease threat to humans. Pix near De\u011firmendere <a href=\"https:\/\/t.co\/Smih2thIv0\">pic.twitter.com\/Smih2thIv0<\/a><\/p>&mdash; Y\u00f6r\u00fck I\u015f\u0131k (@YorukIsik) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/YorukIsik\/status\/1389627372274692097?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 4, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7225,"lon":29.7828},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Salacak <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ilksol?ref_src=twsrc%5Etfw\">@ilksol<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/THpMimm7YT\">pic.twitter.com\/THpMimm7YT<\/a><\/p>&mdash; Y\u00f6r\u00fck I\u015f\u0131k (@YorukIsik) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/YorukIsik\/status\/1395378687822946310?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 20, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":41.0162,"lon":29.0073},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">De\u011firmendere bug\u00fcn, r\u00fczgar\u0131n da etkisi ile deniz salyalar\u0131 k\u00f6rfezin do\u011fu taraf\u0131na s\u00fcr\u00fcklenip sazl\u0131k alanlardaki yaban hayat\u0131n\u0131 etkileyecektir san\u0131r\u0131m. <a href=\"https:\/\/t.co\/J6CcK7XjeH\">pic.twitter.com\/J6CcK7XjeH<\/a><\/p>&mdash; Viya \u2693 (@oeroguz) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/oeroguz\/status\/1395380451330691074?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 20, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7215,"lon":29.7782},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">K\u0131nal\u0131ada <a href=\"https:\/\/t.co\/eDmkCk9HP5\">pic.twitter.com\/eDmkCk9HP5<\/a><\/p>&mdash; saintbaran \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (@saintbaran) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/saintbaran\/status\/1395635360131133443?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 21, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9126,"lon":29.0561},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bo\u011faz beyaza b\u00fcr\u00fcnd\u00fc<a href=\"https:\/\/t.co\/MMZwycfhdZ\">https:\/\/t.co\/MMZwycfhdZ<\/a><br>Son d\u00f6nemde Marmara Denizi\u2019nde etkili olan ve bal\u0131k\u00e7\u0131l\u0131k faaliyetlerini k\u00f6t\u00fc y\u00f6nde etkileyen deniz salyas\u0131 (m\u00fcsilaj) g\u00fcn ge\u00e7tik\u00e7e \u00c7anakkale Bo\u011faz\u0131\u2019nda daha belirgin bir hal ald\u0131. <br><br>Bo\u011faz, renk de\u011fi\u015ftirirken Bo\u011faz\u0131n \u00fczeride yap\u0131\u015f... <a href=\"https:\/\/t.co\/vwZbwyPicW\">pic.twitter.com\/vwZbwyPicW<\/a><\/p>&mdash; \u00c7anakkale G\u00fcndem (@GundemCanakkale) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/GundemCanakkale\/status\/1376475595530452992?ref_src=twsrc%5Etfw\">March 29, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.1567,"lon":26.4023},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\ud83d\udfe0 Pendik ve Kartal sahilindeki kirlili\u011fin sebebi belli oldu Pendik ve Kartal sahilinde artan ve \u00e7evre sakinlerinin kirlilik olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc tabakan\u0131n deniz salyas\u0131 oldu\u011funu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. <a href=\"https:\/\/t.co\/2HJ0QAa2Wo\">https:\/\/t.co\/2HJ0QAa2Wo<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/AIY0pW5qSQ\">pic.twitter.com\/AIY0pW5qSQ<\/a><\/p>&mdash; A\u1d0b\u1d1b\u00fc\u1d07\u029f H\u1d00\u0299\u1d07\u0280 (@A_Haber_) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/A_Haber_\/status\/1371837911914717184?ref_src=twsrc%5Etfw\">March 16, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8684,"lon":29.2476},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\ud83c\udf0dDeniz salyas\u0131 tabakas\u0131 g\u00fcnlerdir Marmara Denizi&#39;nin y\u00fczeyinde etkili oluyor<br><br>\ud83d\udcfb Uygar \u00d6zesmi ve B\u00fc\u015fra Yar&#39;la <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/GezegeninGelece%C4%9Fi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#GezegeninGelece\u011fi<\/a> <br>\ud83d\udccb Yaz\u0131 ve podcast yay\u0131nda.<br><br>\u25b6\ufe0f<a href=\"https:\/\/t.co\/schb4Vu2P2\">https:\/\/t.co\/schb4Vu2P2<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/vO08BimCkD\">pic.twitter.com\/vO08BimCkD<\/a><\/p>&mdash; A\u00e7\u0131k Radyo (@acikradyo) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/acikradyo\/status\/1374618289712824321?ref_src=twsrc%5Etfw\">March 24, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8769,"lon":29.2155},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Ekosistemin \u00e7\u0131\u011fl\u0131\u011f\u0131\u2019Deniz salyas\u0131\u2019olarak bilinen kaykay t\u00fcm Prens Adalar\u0131 sahillerini kaplad\u0131. \u0130nsan\u0131n gezegeni s\u00f6m\u00fcrerek vard\u0131\u011f\u0131 nokta.Troller,g\u0131rg\u0131rlar, hayalet a\u011flar...deniz \u00e7ay\u0131rlar\u0131n\u0131, mercanlar\u0131 Yass\u0131ada molozlar\u0131n\u0131 d\u00f6kerek su alt\u0131ndaki ya\u015fam\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fck, t\u00fcrleri bitirdik. <a href=\"https:\/\/t.co\/S7aK28RBhE\">pic.twitter.com\/S7aK28RBhE<\/a><\/p>&mdash; Dunya Mirasi Adalar (@dunyamirasiada) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/dunyamirasiada\/status\/1371500335886401542?ref_src=twsrc%5Etfw\">March 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8834,"lon":29.1128},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara Denizi&#39;nde son aylarda s\u0131k s\u0131k g\u00f6r\u00fclen deniz salyas\u0131 bu kez Tuzla sahilinde ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. <a href=\"https:\/\/t.co\/p5Jd2ig7dV\">pic.twitter.com\/p5Jd2ig7dV<\/a><\/p>&mdash; Prof. Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk (@ozturk_mustafa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ozturk_mustafa\/status\/1385572771976069122?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 23, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8121,"lon":29.3016},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Kartal sahilini deniz salyas\u0131 sard\u0131! <a href=\"https:\/\/t.co\/2hd6VoGc35\">pic.twitter.com\/2hd6VoGc35<\/a><\/p>&mdash; A Haber (@Ahaber) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ahaber\/status\/1382725760008523778?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8967,"lon":29.1614},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz salyas\u0131 \u0130zmit K\u00f6rfezi&#39;ni beyaza b\u00fcr\u00fcd\u00fc <a href=\"https:\/\/t.co\/214yrSVEuz\">https:\/\/t.co\/214yrSVEuz<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/mvF5Um0VvC\">pic.twitter.com\/mvF5Um0VvC<\/a><\/p>&mdash; Tevfik PEK\u00c7AK (@Tevfik_Pekcak) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Tevfik_Pekcak\/status\/1378648046133633030?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 4, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7547,"lon":29.9352},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bu m\u00fcsilaj buzda\u011f\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnen y\u00fcz\u00fc, a\u015fa\u011f\u0131s\u0131 \u00e7ok k\u00f6t\u00fc.<br><br>Burgazada&#39;da 30 dakika \u00f6nceki bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc. <br><br>Acil, acil, acil \u00e7\u00f6z\u00fcm <a href=\"https:\/\/t.co\/cMpJabbUpC\">pic.twitter.com\/cMpJabbUpC<\/a><\/p>&mdash; Prof. Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk (@ozturk_mustafa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ozturk_mustafa\/status\/1403262424292151296?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 11, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8861,"lon":29.0619},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Yalova sahilde deniz salyas\u0131. Facia g\u00f6r\u00fcnt\u00fc <a href=\"https:\/\/t.co\/P3cFEVrYx7\">pic.twitter.com\/P3cFEVrYx7<\/a><\/p>&mdash; Prof. Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk (@ozturk_mustafa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ozturk_mustafa\/status\/1403620513226833922?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 12, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.6586,"lon":29.2625},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Havadan Bursa Sahillerinde Deniz Salyas\u0131,<br>Marmara denizi \u00f6l\u00fcyorum, imdat beni kurtar\u0131n diye \u00e7\u0131\u011fl\u0131k at\u0131yor <a href=\"https:\/\/t.co\/v42syMnfQh\">pic.twitter.com\/v42syMnfQh<\/a><\/p>&mdash; Prof. Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk (@ozturk_mustafa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ozturk_mustafa\/status\/1403665412689215490?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 12, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.4253,"lon":29.1138},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bursa Kumla sahilinde M\u00fcsilaj.<br>Plaj M\u00fcsilaj kapl\u0131. <a href=\"https:\/\/t.co\/0HaoTewtac\">pic.twitter.com\/0HaoTewtac<\/a><\/p>&mdash; Prof. Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk (@ozturk_mustafa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ozturk_mustafa\/status\/1404047452269854721?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.4742,"lon":29.0855},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Y\u0131llar boyunca Kurba\u011fal\u0131dere \u0131slah\u0131 i\u00e7in b\u00fcy\u00fck paralar harcand\u0131. Hafriyat\u0131 ise Adalar&#39;a d\u00f6k\u00fcld\u00fc. Tam temizlendi, a\u00e7\u0131ld\u0131 diye sevinirken de bu. Yaz\u0131k, \u00e7ok yaz\u0131k <a href=\"https:\/\/t.co\/W9f7NHWAtE\">pic.twitter.com\/W9f7NHWAtE<\/a><\/p>&mdash; Mehve\u015f Evin (@mehvesevin) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mehvesevin\/status\/1404121545052758025?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9862,"lon":29.0344},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"in\" dir=\"ltr\">Maltepe sahil <a href=\"https:\/\/t.co\/TOUQiTBwCN\">pic.twitter.com\/TOUQiTBwCN<\/a><\/p>&mdash; \u00f6zlem k\u0131l\u0131\u00e7 (@helin_34) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/helin_34\/status\/1404141640739082242?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9281,"lon":29.107},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"und\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/kalamis?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#kalamis<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/4sNPYbqqJd\">pic.twitter.com\/4sNPYbqqJd<\/a><\/p>&mdash; Mehve\u015f Evin (@mehvesevin) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mehvesevin\/status\/1404122982813949955?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 13, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9668,"lon":29.0378},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Buras\u0131 Caddebostan, <a href=\"https:\/\/t.co\/WQDml8qK9e\">pic.twitter.com\/WQDml8qK9e<\/a><\/p>&mdash; Prof. Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk (@ozturk_mustafa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ozturk_mustafa\/status\/1404769812451037190?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9535,"lon":29.0859},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Tekirda\u011f sahilde m\u00fcsilaj <a href=\"https:\/\/t.co\/HIw9w8Y0Sn\">pic.twitter.com\/HIw9w8Y0Sn<\/a><\/p>&mdash; Prof. Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk (@ozturk_mustafa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ozturk_mustafa\/status\/1405844163514585088?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 18, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9688,"lon":27.5136},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz salyas\u0131 kabusu 4 ayd\u0131r s\u00fcr\u00fcyor! Bu seferde Tekirda\u011f sahilerini deniz salyas\u0131 kaplad\u0131.<br><br>Haziran ay\u0131nda deniz salyas\u0131 olu\u015fumu azalmazsa etkisi devam ederek \u00e7ok b\u00fcy\u00fck olumsuz etkileri olacakt\u0131r.<br><br> <a href=\"https:\/\/t.co\/BQbTV9nRVP\">pic.twitter.com\/BQbTV9nRVP<\/a><\/p>&mdash; Prof. Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk (@ozturk_mustafa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ozturk_mustafa\/status\/1397538195278082050?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 26, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9602,"lon":27.5202},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u00c7anakkale, Sar\u0131\u00e7ay. Deniz salyas\u0131 y\u00fczeyi battaniye gibi kaplad\u0131. Y\u00fczeyde oksijen transferini \u00f6nl\u00fcyor. Dibe \u00e7\u00f6kt\u00fck\u00e7e ve dipte deniz salyas\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrken a\u015f\u0131r\u0131 oksijen t\u00fcketiyor. Bal\u0131klar\u0131n oksijensizlikten bo\u011fularak \u00f6lmesine neden oluyor. <a href=\"https:\/\/t.co\/viGxksisvt\">pic.twitter.com\/viGxksisvt<\/a><\/p>&mdash; Prof. Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk (@ozturk_mustafa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ozturk_mustafa\/status\/1400807072288149510?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 4, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.1435,"lon":26.4025},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Yer Marmara Adasi, goruntuler dalgic sevgili Omer Altuncu&#39;ya ait. Adali bir balikci kardesimizin musilaj sebebiyle denizde biraktigi aglarini 2 g\u00fcn sonra yukari aliyorlar..<br>Bolgede deniz yuzeyinde 1-2 haftadir gorulmeyen musilajin dipte nasil calistigini gozumuze gozumuze sokuyor <a href=\"https:\/\/t.co\/u2PAZTHeRM\">pic.twitter.com\/u2PAZTHeRM<\/a><\/p>&mdash; Huseyin Semerci (@hsemerci68) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hsemerci68\/status\/1400844678120026117?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 4, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.5629,"lon":27.5726},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Pendik ve Kartal sahilini deniz salyas\u0131 sard\u0131:\u0130stanbul \u00dcniversitesi Su Bilimleri Fak\u00fcltesi\u00a0\u00d6\u011fretim \u00dcyesi\u00a0Prof. Dr. Yelda Aktan, son zamanlarda\u00a0\u0130stanbul Pendik\u00a0ve\u00a0Kartal\u00a0sahilinde artan ve g\u00f6renlerde kirlilik endi\u015fesi yaratan tabakan\u0131n\u00a0\u201cdeniz salyas\u0131\u201d\u00a0(m\u00fcsilaj) oldu\u011funu kaydetti. <a href=\"https:\/\/t.co\/rNkcdfQXSb\">pic.twitter.com\/rNkcdfQXSb<\/a><\/p>&mdash; Do\u011fay\u0131 Sev (@0DogayiSev) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/0DogayiSev\/status\/1379405916366340098?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 6, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.897,"lon":29.162},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u201cDeniz Salyas\u0131\u201d nedeniyle beyaz tabaka olu\u015ftu<a href=\"https:\/\/t.co\/oNXTOOh6KV\">https:\/\/t.co\/oNXTOOh6KV<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/rDboM2LNmr\">pic.twitter.com\/rDboM2LNmr<\/a><\/p>&mdash; Kocaeli Haber D\u00fcnyas\u0131 (@kocaelihaberdu) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kocaelihaberdu\/status\/1387546659295580163?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 28, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7468,"lon":29.6919},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u0130zmit K\u00f6rfezi&#39;nde deniz salyas\u0131 beyaz tabaka olu\u015fturdu <a href=\"https:\/\/t.co\/Szc5BN1k6N\">https:\/\/t.co\/Szc5BN1k6N<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/wN3SnBdoS0\">pic.twitter.com\/wN3SnBdoS0<\/a><\/p>&mdash; ANADOLU AJANSI (@anadoluajansi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/anadoluajansi\/status\/1378327705091997697?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 3, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.763,"lon":29.6978},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">[...] [\ud83d\udcf7: Adalar b\u00f6lgesinde 15-19.04.2021 tarihinde salya (musilaj agregat) olu\u015fumu.] <br><br>Sorsan\u0131z b\u00fcy\u00fck bir kesimce bunlar \u201cdo\u011fa olaylar\u0131\u201d!<br><br>\u201cDo\u011fa 80\u2019li y\u0131llardan \u00f6nce yok muydu?\u201d diye sormadan edemiyor insan, Marmara Denizi\u2019nin olu\u015ftu\u011fu ge\u00e7mi\u015f 1000-1500 y\u0131l boyunca! [...] <a href=\"https:\/\/t.co\/5zdYPojCEY\">pic.twitter.com\/5zdYPojCEY<\/a><\/p>&mdash; ADALAR POSTASI (@ADALARPOSTASI) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ADALARPOSTASI\/status\/1387336637592571904?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 28, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8795,"lon":29.1131},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Canan \u00d6zbek Din\u00e7er \ud83d\udce9 Adalar Postas\u0131<br><br>\ud83c\udfa5: \u201cNe oldu\u011funa dair bir fikriniz var m\u0131?\u201d, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/B%C3%BCy%C3%BCkada?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#B\u00fcy\u00fckada<\/a>, 28.4.2021-11:40.<br>\u30fb<br>\u30fb<br>\u30fb<br>\ud83e\uddd0 bkz. \ud83c\udfa3 \ud83c\udf0a  M. Levent Art\u00fcz, \u201cMarmara Denizi\u2019nin Evrak-\u0131 Metr\u00fbkesi\u201d, Adalar Postas\u0131-3078 (27.4.2021).<br>\ud83d\udc49\ud83c\udffb<a href=\"https:\/\/t.co\/daWwoxSNIS\">https:\/\/t.co\/daWwoxSNIS<\/a><br>\/<br>[...] 2007 senesinden [...] <a href=\"https:\/\/t.co\/inYwwfM4Js\">pic.twitter.com\/inYwwfM4Js<\/a><\/p>&mdash; ADALAR POSTASI (@ADALARPOSTASI) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ADALARPOSTASI\/status\/1387336623826866177?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 28, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.8732,"lon":29.1224},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Eskihisar-Top\u00e7ular araba vapuru hatt\u0131nda Marmara Denizi&#39;nin son hali... (Video: \u0130rem \u00dcnal) <a href=\"https:\/\/t.co\/gCmr5IR9yI\">pic.twitter.com\/gCmr5IR9yI<\/a><\/p>&mdash; Turhan Bozkurt (@TurhanBozkurTV) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurhanBozkurTV\/status\/1403623833593171972?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 12, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7305,"lon":29.4281},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Yer: bak\u0131rk\u00f6y sahil <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/salya?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#salya<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/LatNfKC9sM\">pic.twitter.com\/LatNfKC9sM<\/a><\/p>&mdash; from_kadir (@Kadirozdemire) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Kadirozdemire\/status\/1403460953329614856?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 11, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9545,"lon":28.8265},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Karam%C3%BCrsel?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Karam\u00fcrsel<\/a> \u00e7ok s\u0131cak \ud83e\udd75\ud83d\ude0e<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/M%C3%BCsililaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#M\u00fcsililaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Salya?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Salya<\/a> berbat kokuyor \ud83d\ude37\ud83e\udd22 <a href=\"https:\/\/t.co\/GJi1R7jsQy\">pic.twitter.com\/GJi1R7jsQy<\/a><\/p>&mdash; \u039eRD\u039bL \u24c2\ufe0f\u24c2\ufe0f \u2693\ufe0f (@ErdalGun_) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ErdalGun_\/status\/1403680290221051909?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 12, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.6946,"lon":29.6143},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bak\u0131n buras\u0131 bal\u0131kesir erdek. \u00c7oktann salya egeye ula\u015ft\u0131. Marmarada haliyle hem deniz alt\u0131 hem deniz \u00fcst\u00fc \u015feklinde yay\u0131lmaya devam ediyor. G\u00f6r\u00fcnt\u00fcn\u00fcn g\u00fczel olmad\u0131\u011f\u0131 ortada. G\u00fczel olmayan bu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcn\u00fcn yan\u0131 s\u0131ra resmen el birli\u011fi ile denizlerimizi \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz de ortada. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Salya?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Salya<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/vOpC5YBIR0\">pic.twitter.com\/vOpC5YBIR0<\/a><\/p>&mdash; Zaz\u0131\ud83c\udd94 (@Nazl2902) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Nazl2902\/status\/1402563855855886342?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 9, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3954,"lon":27.7818},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">| Caddebostan&#39;da <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/M%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#M\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/6zaP6NFGXi\">pic.twitter.com\/6zaP6NFGXi<\/a><\/p>&mdash; Burak Ba\u015fkaya \ud83d\udcc0 (@buraakbaskaya) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/buraakbaskaya\/status\/1403295728731103234?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 11, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9688,"lon":29.0467},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Tekirda\u011f&#39;daki deniz salyas\u0131 facias\u0131 b\u00f6yle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/tekirda%C4%9F?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#tekirda\u011f<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/salya?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#salya<\/a> fyp <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/ke%C5%9Ffet?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#ke\u015ffet<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/sondakika?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#sondakika<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/haber?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#haber<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/haberler?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#haberler<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/g%C3%BCndem?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#g\u00fcndem<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/bitarafiz?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#bitarafiz<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/OCVDTmNrTx\">pic.twitter.com\/OCVDTmNrTx<\/a><\/p>&mdash; B\u0130TARAF Haber (@bitarafiz) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/bitarafiz\/status\/1400470760800489475?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 3, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9733,"lon":27.5223},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi<\/a>&#39;ni at\u0131ksu deposu olarak kulland\u0131k su\u00e7lu taraf yok su\u00e7lu herkestir. Umut ediyoruz ki, g\u00f6z\u00fcm\u00fcz g\u00f6rmesin r\u00fczgar als\u0131n g\u00f6t\u00fcrs\u00fcn g\u00f6t\u00fcrs\u00fcn de nereye?  dibe?, Ege&#39;ye? Karadeniz&#39;e? maalesef g\u00f6zden \u0131rak g\u00f6n\u00fclden \u0131rak olmuyor olmayacak!! k\u0131saca<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/salya?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#salya<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/s%C3%BCm%C3%BCk?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#s\u00fcm\u00fck<\/a> ve <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/g%C3%B6zya%C5%9F%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#g\u00f6zya\u015f\u0131<\/a>... <a href=\"https:\/\/t.co\/PeABNBZp4p\">pic.twitter.com\/PeABNBZp4p<\/a><\/p>&mdash; Devrim Memi\u015f (@devrimmemis) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/devrimmemis\/status\/1401936725048532996?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 7, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9793,"lon":29.0255},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">L\u00fctfen Bursa <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Alt%C4%B1nta%C5%9F?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Alt\u0131nta\u015f<\/a> sahiline de m\u00fcdahelede bulunun. Bal\u0131k \u00f6l\u00fcmleri artmaya ba\u015flad\u0131. Kediler bile bal\u0131klar\u0131 yemez oldular\u2026 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/murat_kurum?ref_src=twsrc%5Etfw\">@murat_kurum<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/sehribursam?ref_src=twsrc%5Etfw\">@sehribursam<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/bursagundemim?ref_src=twsrc%5Etfw\">@bursagundemim<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Alinuraktas70?ref_src=twsrc%5Etfw\">@Alinuraktas70<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/MudanyaBel?ref_src=twsrc%5Etfw\">@MudanyaBel<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/bursabuyuksehir?ref_src=twsrc%5Etfw\">@bursabuyuksehir<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/bursa?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#bursa<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/salya?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#salya<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmara?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmara<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/mudanya?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#mudanya<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/NlbW4xFXAi\">pic.twitter.com\/NlbW4xFXAi<\/a><\/p>&mdash; Sametle GeziYorum (@SametleGeziyorm) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/SametleGeziyorm\/status\/1402319452788645899?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 8, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.3577,"lon":28.969},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"und\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/tekirda%C4%9Fsahil?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#tekirda\u011fsahil<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/tekirda%C4%9F?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#tekirda\u011f<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/tekirda%C4%9Fliman?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#tekirda\u011fliman<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/tekirdag?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#tekirdag<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmara?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmara<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/trakya?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#trakya<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/salya?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#salya<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/deniz?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#deniz<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/pollution?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#pollution<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/wjjhg8cbwb\">https:\/\/t.co\/wjjhg8cbwb<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/MCyhDp5itg\">pic.twitter.com\/MCyhDp5itg<\/a><\/p>&mdash; da\u011f kartal\u0131 (@59eagle) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/59eagle\/status\/1402335116177948677?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 8, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.9723,"lon":27.5114},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Kocaeli&#39;nin Dilovas\u0131 il\u00e7esinde bal\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131n korkulu r\u00fcyas\u0131 olarak bilinen deniz salyas\u0131 (m\u00fcsilaj) deniz y\u00fczeyini belirli aral\u0131klarla kaplad\u0131. <a href=\"https:\/\/t.co\/HttlhYL3Jd\">pic.twitter.com\/HttlhYL3Jd<\/a><\/p>&mdash; T\u00fcdap Haber (@tudaphaber) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tudaphaber\/status\/1387740352778579970?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 29, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.7631,"lon":29.5254},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Kocaeli&#39;de temizlik sonras\u0131 denizi yine m\u00fcsilaj kaplad\u0131. Canl\u0131lar tehlikede. Saray rejimi yapay g\u00fcndemler yerine T\u00fcrkiye ger\u00e7eklerini ne zaman g\u00f6recek? <a href=\"https:\/\/t.co\/AHdXMrnEGG\">pic.twitter.com\/AHdXMrnEGG<\/a><\/p>&mdash; Tuncay \u00d6ZKAN (@ATuncayOzkan) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ATuncayOzkan\/status\/1406648650172878848?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 20, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.720446,"lon":29.883328},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Gelibolu , \u00c7anakkale. Egenin giri\u015fi de tehlikede<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/eE8Ow7jFL5\">pic.twitter.com\/eE8Ow7jFL5<\/a><\/p>&mdash; Yahya (@kingofmaltepe) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kingofmaltepe\/status\/1405480759083814914?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 17, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.404571,"lon":26.666643},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">So olarak bu g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde Band\u0131rma liman\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcnden. Bu kal\u0131n tabakan\u0131n alt\u0131nda ya\u015fam olduk\u00e7a g\u00fc\u00e7. Atmosfer ve deniz aras\u0131nda al\u0131\u015f veri\u015f \u00e7ok \u00f6nemlide m\u00fcsilaj bu ba\u011flant\u0131y\u0131 kesiyor. <a href=\"https:\/\/t.co\/vAdm2P1inQ\">pic.twitter.com\/vAdm2P1inQ<\/a><\/p>&mdash; Mert G\u00f6kalp, PhD (@arathrim) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/arathrim\/status\/1407228164082962433?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 22, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.360006,"lon":27.953226},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Erdek deniz salyas\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri; yar\u0131m metre \u00f6n\u00fcn\u00fcz\u00fc g\u00f6rmenizi engelleyen bir tabaka, pamuk \u015feker gibi, ince pamuksu ipliklerden olu\u015fan y\u00fczlerce kilometrelik lifli yap\u0131. <a href=\"https:\/\/t.co\/e3oTHsj2iv\">pic.twitter.com\/e3oTHsj2iv<\/a><\/p>&mdash; Mert G\u00f6kalp, PhD (@arathrim) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/arathrim\/status\/1407218424825143298?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 22, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.368968,"lon":27.709471},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz zemini bir fena, s\u00fcngerlerde toplu \u00f6l\u00fcmler g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Bu grimsi-beyaz g\u00f6r\u00fcn\u00fcm tipik bir s\u00fcnger \u00f6l\u00fcm izi. Elimi yakla\u015ft\u0131r\u0131p suyu kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131mda hemen toz gibi da\u011f\u0131l\u0131yor ve siyah \u00e7\u00fcr\u00fcm\u00fc\u015f tabakalar ortaya sa\u00e7\u0131l\u0131yor. <a href=\"https:\/\/t.co\/xzk0TBevTX\">pic.twitter.com\/xzk0TBevTX<\/a><\/p>&mdash; Mert G\u00f6kalp, PhD (@arathrim) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/arathrim\/status\/1407222593623662594?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 22, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.654822,"lon":28.157702},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u0130lgin\u00e7 bir birliktelik, bir at\u0131k boru hatt\u0131 (hani o derin de\u015farj olarak adland\u0131r\u0131lan) 20 metrede \u00fczerinde m\u00fcsilaj tabakalar\u0131 ile birlikte mutlu mesut uzan\u0131yorlar zeminde koyun tam i\u00e7erisinde. Bu esnada turizmciler endi\u015feli bizim \u00f6n\u00fcm\u00fczde musilaj yok diye ikna etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar. <a href=\"https:\/\/t.co\/X9zZ269cw9\">pic.twitter.com\/X9zZ269cw9<\/a><\/p>&mdash; Mert G\u00f6kalp, PhD (@arathrim) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/arathrim\/status\/1407222065145524224?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 22, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.357594,"lon":27.732068},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Az \u00f6nce bir arkada\u015f\u0131m \u00e7ekmi\u015f. <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Marmara?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Marmara<\/a> Denizi, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Eskihisar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Eskihisar<\/a>-<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Yalova?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Yalova<\/a> aras\u0131. Durum ger\u00e7ekten korkun\u00e7. Koca bir deniz g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde can veriyor.<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/WrWbeB0SS8\">pic.twitter.com\/WrWbeB0SS8<\/a><\/p>&mdash; Sedat Gundogdu (@Sedat_Gundogdu1) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Sedat_Gundogdu1\/status\/1403644502980636677?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 12, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.736453,"lon":29.424686},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\ud83d\uded1T\u00fcrkiye&#39;nin en iyi deniz belgeselcisi, T\u00fcrkiye&#39;nin en iyi dalg\u0131\u00e7lar\u0131ndan biri \u00e7ok yak\u0131n arkada\u015f\u0131m, dostum Sava\u015f Karaka\u015f <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/muesilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#muesilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> dal\u0131\u015f\u0131 yapt\u0131.<br>Bir denizin salya s\u00fcm\u00fck i\u00e7inde can \u00e7eki\u015ferek nas\u0131l \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc seyredeceksiniz. Kendi g\u00f6zlerinizle g\u00f6r\u00fcn. \u00dczg\u00fcn\u00fcm ama (1) <a href=\"https:\/\/t.co\/ECOYaR2HCX\">pic.twitter.com\/ECOYaR2HCX<\/a><\/p>&mdash; Dr. Atilla Ozmumcu\ud83d\udc1e (@AtillaOzmumcu) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/AtillaOzmumcu\/status\/1405760155887702033?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 18, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.915909,"lon":28.915359},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Yalova tersaneler b\u00f6lgesi <a href=\"https:\/\/t.co\/OUaeKAnE7g\">pic.twitter.com\/OUaeKAnE7g<\/a><\/p>&mdash; Ali Sari (@alisari646541) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/alisari646541\/status\/1398662584031711234?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 29, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.718596,"lon":29.464365},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">B\u00fcy\u00fckada sahili <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/muesilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#muesilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/YtbqigZFvQ\">pic.twitter.com\/YtbqigZFvQ<\/a><\/p>&mdash; eda (@edaduyaar) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/edaduyaar\/status\/1407241085538115585?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 22, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.863533,"lon":29.135624},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bug\u00fcn kendim dald\u0131m. K\u0131y\u0131dan 18 m&#39;ye kadar indim. M\u00fcsilaj olu\u015fumu devam ediyor ne yaz\u0131k ki. Denizin dibi m\u00fcsilaj \u00f6rt\u00fcs\u00fcyle kaplanm\u0131\u015f durumda. Foto\u011fraf\u0131 b\u00fcy\u00fct\u00fcp bak\u0131n l\u00fctfen! <a href=\"https:\/\/t.co\/v0kpxHxXYW\">pic.twitter.com\/v0kpxHxXYW<\/a><\/p>&mdash; Mustafa SARI, Prof. Dr. (@mustafasari_van) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mustafasari_van\/status\/1399035033894240262?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 30, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.391456,"lon":27.778604},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz kestaneleri derinlerde yo\u011funla\u015fan m\u00fcsilajdan ka\u00e7\u0131p, k\u0131y\u0131larda \u0131\u015f\u0131kl\u0131 b\u00f6lgedeki kayal\u0131k alanda toplanm\u0131\u015flar. Ama m\u00fcsilaj her yerde. D\u00fcnk\u00fc (7 Haziran 2021) dal\u0131\u015ftan bir kare. <a href=\"https:\/\/t.co\/ynL2w277W7\">pic.twitter.com\/ynL2w277W7<\/a><\/p>&mdash; Mustafa SARI, Prof. Dr. (@mustafasari_van) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mustafasari_van\/status\/1402318490812534785?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 8, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.390023,"lon":27.778895},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz dibindeki s\u00fcngerlerin son hali! Hepsi \u00f6lm\u00fc\u015f! 17 Haziran 2021, Saat: 12:46, Erdek K\u00f6rfezi. <a href=\"https:\/\/t.co\/Fj5TVDftbM\">pic.twitter.com\/Fj5TVDftbM<\/a><\/p>&mdash; Mustafa SARI, Prof. Dr. (@mustafasari_van) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mustafasari_van\/status\/1405556163232534534?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 17, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.382476,"lon":27.785397},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u00c7anakkale Bo\u011faz\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131, Sedd\u00fclbahir civar\u0131 7-17 m aras\u0131 m\u00fcsilaj k\u00fcmeleri (19 Haziran 2021, \u00c7anakkale). <a href=\"https:\/\/t.co\/u8tIlnWuf1\">pic.twitter.com\/u8tIlnWuf1<\/a><\/p>&mdash; Mustafa SARI, Prof. Dr. (@mustafasari_van) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mustafasari_van\/status\/1406821253500096512?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 21, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.039743,"lon":26.200478},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u2796Denize beton d\u00f6k\u00fclm\u00fc\u015f gibi\u2796<br><br>\ud83c\udf0aBursa&#39;n\u0131n Mudanya il\u00e7esinde, deniz salyas\u0131 yo\u011funlu\u011fu dikkat \u00e7ekti <a href=\"https:\/\/t.co\/yQ0kmjhIm6\">pic.twitter.com\/yQ0kmjhIm6<\/a><\/p>&mdash; gzt (@gztcom) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/gztcom\/status\/1402168448956968963?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 8, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.376107,"lon":28.890097},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">K\u00f6t\u00fc haberler devam ediyor! M\u00fcsilaj B\u00fcy\u00fckada yak\u0131nlar\u0131nda 42 m derinlikteki k\u0131rm\u0131z\u0131 mercanlar\u0131 (P. clavata) \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! Foto\u011fraf: Ser\u00e7o Ek\u015fiyan <a href=\"https:\/\/t.co\/oFN2CGb0kP\">pic.twitter.com\/oFN2CGb0kP<\/a><\/p>&mdash; Mustafa SARI, Prof. Dr. (@mustafasari_van) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mustafasari_van\/status\/1398338851752615937?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 28, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.860378,"lon":29.149006},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara Denizi&#39;nin feryad\u0131n\u0131 duyan var m\u0131? Musilaj, deniz salyas\u0131 kaplad\u0131 her yeri. 1 litre bile at\u0131\u011f\u0131 ar\u0131tmadan de\u015farj etmemeliyiz denize. Durum ciddi. \u0130klim de\u011fi\u015fimini durduramay\u0131z ama at\u0131klar\u0131 durdurmak, denizin y\u00fck\u00fcn\u00fc azaltmak elimizde.<br>D\u00fczler Plaj\u0131 Erdek, 3 May\u0131s, Saat 12:30 <a href=\"https:\/\/t.co\/qANAT4Sp7B\">pic.twitter.com\/qANAT4Sp7B<\/a><\/p>&mdash; Mustafa SARI, Prof. Dr. (@mustafasari_van) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mustafasari_van\/status\/1389168625098141697?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 3, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.379148,"lon":27.862378},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Narl\u0131-Erdek K\u00f6rfezi&#39;nde bug\u00fcnk\u00fc durum bu. G\u00f6z g\u00f6rebildi\u011fi yer m\u00fcsilajla kapl\u0131. \u00c7evredeki midye \u00e7iftliklerinde \u00f6l\u00fcmler ba\u015flad\u0131. <a href=\"https:\/\/t.co\/b7EXcH9H1B\">pic.twitter.com\/b7EXcH9H1B<\/a><\/p>&mdash; Mustafa SARI, Prof. Dr. (@mustafasari_van) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mustafasari_van\/status\/1396914205656244232?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 24, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.478694,"lon":27.684981},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz y\u00fczeyini kaplayan m\u00fcsilaj tabakas\u0131n\u0131n \u00fcst k\u0131sm\u0131 kuruyor ve esbek bir yap\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor. Multimetre probu birden batm\u0131yor suya. <a href=\"https:\/\/t.co\/1smIA4DC9S\">pic.twitter.com\/1smIA4DC9S<\/a><\/p>&mdash; Mustafa SARI, Prof. Dr. (@mustafasari_van) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mustafasari_van\/status\/1396932233504624642?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 24, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.477421,"lon":27.684149},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz aran\u0131yor! Denizi g\u00f6rmek m\u00fcmk\u00fcn olamad\u0131. M\u00fcsilaj m\u0131 Marmara&#39;n\u0131n g\u00f6zya\u015flar\u0131 m\u0131?  (Erdek) <a href=\"https:\/\/t.co\/o269bAwtsh\">pic.twitter.com\/o269bAwtsh<\/a><\/p>&mdash; Mustafa SARI, Prof. Dr. (@mustafasari_van) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/mustafasari_van\/status\/1397608578970800130?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 26, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.385072,"lon":27.804002},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u2022 Silivri&#39;de \u00f6l\u00fc yenge\u00e7ler sahile vurdu. <br><br>Vatanda\u015flar\u0131 tedirgin eden \u00f6l\u00fcmlerin m\u00fcsilaj kaynakl\u0131 olabilece\u011fi belirtildi <a href=\"https:\/\/t.co\/bFRh6MaJjI\">pic.twitter.com\/bFRh6MaJjI<\/a><\/p>&mdash; Bug\u00fcn G\u00fcncel (@BugunGuncel) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/BugunGuncel\/status\/1406202976415453188?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 19, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":41.071693,"lon":28.23588},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bug\u00fcn Bostanc\u0131 sahil  m\u00fcsilaj g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri \ud83d\ude1e insan\u0131n i\u00e7i par\u00e7alan\u0131yor..Denizlerimiz, denizlerimizde ya\u015fayan binlerce canl\u0131 yok oluyor,  en \u00f6ncelikli konumuz  denizlerimizi kurtarmak olmal\u0131.. <a href=\"https:\/\/t.co\/6KPi7Tm0uC\">pic.twitter.com\/6KPi7Tm0uC<\/a><\/p>&mdash; gamze (@fukurokujuu) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/fukurokujuu\/status\/1405951667359653889?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 18, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.947635,"lon":29.098329},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Caddebostan <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/RHbyZOsOZv\">pic.twitter.com\/RHbyZOsOZv<\/a><\/p>&mdash; \u00c7ak\u0131l (@bambamandcakil) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/bambamandcakil\/status\/1401866117744934917?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 7, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.961108,"lon":29.059698},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Hereke :(  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/EvO7p976Yk\">pic.twitter.com\/EvO7p976Yk<\/a><\/p>&mdash; G\u00f6k\u00e7e Hil\u00e2l (@tajroska_) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tajroska_\/status\/1401861451598512139?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 7, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.776581,"lon":29.616292},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">1- B\u00fcy\u00fckada\u2019daki <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> \u015fiddetli ve uzun s\u00fcreli ya\u011fmurdan bir g\u00fcn \u00f6nce soldaki gibiydi. <br><br>Bug\u00fcn sa\u011fdaki gibi dibe \u00e7\u00f6k\u00fcp yosunumsu garip bir hal alm\u0131\u015f durumda.<br><br>Su berrak ama hemen alt\u0131 kahverengi- ye\u015fil renkte, \u00e7\u00f6ken salyalar\u0131n yarat\u0131kla\u015fm\u0131\u015f hali ile dolu. <a href=\"https:\/\/t.co\/VGsnlooGrq\">pic.twitter.com\/VGsnlooGrq<\/a><\/p>&mdash; Ufuk Tarhan (@futuristufuk) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/futuristufuk\/status\/1405848037864448001?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 18, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.876455,"lon":29.126213},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Deniz salyas\u0131 denizleri sar\u0131yor | \u00c7anakkale Bo\u011faz\u0131&#39;ndaki deniz salyas\u0131 yo\u011funlu\u011fu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a><br><br>(via: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/serkanocakkk?ref_src=twsrc%5Etfw\">@serkanocakkk<\/a>) <br> <a href=\"https:\/\/t.co\/dI36OOd01s\">pic.twitter.com\/dI36OOd01s<\/a><\/p>&mdash; Politik Bayku\u015f #0 (@politikbaykus) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/politikbaykus\/status\/1406904139632852992?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 21, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.047685,"lon":26.291576},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u0130\u00e7ler ac\u0131s\u0131 bir kirlilik <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/kad%C4%B1k%C3%B6y?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#kad\u0131k\u00f6y<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/moda?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#moda<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/istanbulbld?ref_src=twsrc%5Etfw\">@istanbulbld<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kadikoybelediye?ref_src=twsrc%5Etfw\">@kadikoybelediye<\/a> bu k\u0131z\u0131m\u0131n tepkisi <a href=\"https:\/\/t.co\/yuNefC2J8p\">pic.twitter.com\/yuNefC2J8p<\/a><\/p>&mdash; \u26a1\u00a3\u24c2o$ (@ygnsemra) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ygnsemra\/status\/1407243628393730054?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 22, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.97969,"lon":29.02583},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara Denizi\u2019nde k\u00fcresel \u0131s\u0131nmaya ba\u011fl\u0131 olarak son zamanlarda s\u0131k\u00e7a g\u00f6r\u00fclen deniz salyas\u0131 (m\u00fcsilaj), Burgazada 26.05.2021<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/5jowI8RVs3\">pic.twitter.com\/5jowI8RVs3<\/a><\/p>&mdash; G\u00fcl\u015fin Ketenci (@gulsinket) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/gulsinket\/status\/1397478697066762242?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 26, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.880358,"lon":29.071938},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Yer: Caddebostan\/\u0130stanbul <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/NRrGPyWzWK\">pic.twitter.com\/NRrGPyWzWK<\/a><\/p>&mdash; veli emre \u00fcst\u00fcn (@veliemreustun) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/veliemreustun\/status\/1401189783519567876?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 5, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.961594,"lon":29.064547},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a> beton ve deniz ay\u0131rt edilemiyor. Buras\u0131 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Gelibolu?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Gelibolu<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/Gw7vngNgB3\">pic.twitter.com\/Gw7vngNgB3<\/a><\/p>&mdash; esra akova ar\u0131 (@esraakovaari) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/esraakovaari\/status\/1406945015662845961?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 21, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.414691,"lon":26.683609},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"und\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Musilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/pendik?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#pendik<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/pendiksahili?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#pendiksahili<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/istanbul?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#istanbul<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/temizdeniz?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#temizdeniz<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%C3%A7evrefelaketi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u00e7evrefelaketi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/at%C4%B1klardenizeakmas%C4%B1n?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#at\u0131klardenizeakmas\u0131n<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/EpMBSe39Li\">pic.twitter.com\/EpMBSe39Li<\/a><\/p>&mdash; erdo\u011fan karakiraz (@erdogankkiraz) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/erdogankkiraz\/status\/1404790981136990212?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.868386,"lon":29.247287},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bug\u00fcnk\u00fc <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Musilaj<\/a> sanki adalara de\u011fecek gibi.. Durumun \u015fiddetlenmesiyle ilgili bilimsel a\u00e7\u0131klaman\u0131z nedir?<a href=\"https:\/\/twitter.com\/kadikoybelediye?ref_src=twsrc%5Etfw\">@kadikoybelediye<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/istanbulbld?ref_src=twsrc%5Etfw\">@istanbulbld<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/marmarabelediye?ref_src=twsrc%5Etfw\">@marmarabelediye<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/csbgovtr?ref_src=twsrc%5Etfw\">@csbgovtr<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/MEIsR22uUz\">pic.twitter.com\/MEIsR22uUz<\/a><\/p>&mdash; Bar\u0131\u015f Erhan \u00d6zdin\u00e7 (@bar_ozdinc) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/bar_ozdinc\/status\/1404710499669979136?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 15, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.939811,"lon":29.087644},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Memleketim \u015eark\u00f6y&#39;de (Tekirda\u011f) m\u00fcsilaj yine g\u00f6r\u00fcnd\u00fc. \u00c7ok fazla yok, umar\u0131m olmaz da.<br>\u015eark\u00f6y sahili T\u00fcrkiye&#39;nin mavi bayrakl\u0131 plajlar\u0131ndan biri. Marmara&#39;n\u0131n en g\u00fczel sahillerinden.<br>Bu yaz orada denize girebilirim belki!<br> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a>  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/tekirdag?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#tekirdag<\/a>  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraHepimizin?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraHepimizin<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/y8nhKeyMqX\">https:\/\/t.co\/y8nhKeyMqX<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/PFhkuETwl9\">pic.twitter.com\/PFhkuETwl9<\/a><\/p>&mdash; Can Uyar (@ccanuyarr) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ccanuyarr\/status\/1405849706744459264?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 18, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.610069,"lon":27.122186},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Yenikap\u0131 sahil de malesef bu durumda.. 11:30 civar\u0131.. Yenikap\u0131&#39;dan Emin\u00f6n\u00fcne kadar sahil b\u00f6yle.isin daha k\u00f6t\u00fcs\u00fc Sarayburnu&#39;nda insanlar denize girip bal\u0131k tutuyor bu haldeyken bile \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Marmara%C3%96l%C3%BCyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Marmara\u00d6l\u00fcyor<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/HavaForum?ref_src=twsrc%5Etfw\">@HavaForum<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/lfNRryts2w\">pic.twitter.com\/lfNRryts2w<\/a><\/p>&mdash; Murat \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 (@Caniss_Majoris) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Caniss_Majoris\/status\/1407658502617698309?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 23, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.995632,"lon":28.954538},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\"><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/lapseki?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#lapseki<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Canakkale?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Canakkale<\/a> deniz salyas\u0131 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/musilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#musilaj<\/a> o kadar pis bir \u00fclkeyiz ki d\u00fcnyay\u0131 kirletiyoruz. \u00c7anakkale bo\u011faz\u0131 buras\u0131. Bence denize s\u0131n\u0131r t\u00fcm \u015fehirlerimizin y\u00f6netimi ba\u015fka bir \u00fclkeye verilmeli. <a href=\"https:\/\/t.co\/ZpWEX7nMpr\">pic.twitter.com\/ZpWEX7nMpr<\/a><\/p>&mdash; B\u0131rak\u0131n Gelsin (@omerfdan) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/omerfdan\/status\/1405909575937691660?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 18, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.350531,"lon":26.686864},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bu foto\u011fraf Bozcaada a\u00e7\u0131klar\u0131nda \u00e7ekildi !  Deniz \u00e7ay\u0131rlar\u0131n\u0131n m\u00fcsilaj kapl\u0131 haline bak\u0131n... \u00c7ok \u00fcz\u00fcc\u00fc... Ergene Nehri&#39;nin zehirli suyu Marmara Denizi&#39;ne halen de\u015farj ediliyor... \ud83d\ude14\ud83c\udf0a <a href=\"https:\/\/t.co\/pE5M6xnE7R\">pic.twitter.com\/pE5M6xnE7R<\/a><\/p>&mdash; Hava Forum (@HavaForum) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/HavaForum\/status\/1409121943031324679?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 27, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":39.847885,"lon":26.024891},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u0130stanbul&#39;un baz\u0131 sahillerinde m\u00fcsilaj yo\u011funlu\u011fu azald\u0131<br><br>Yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalar ve r\u00fczgar\u0131n da etkisiyle Caddebostan Sahili ile Kurba\u011fal\u0131dere&#39;de azalan m\u00fcsilaj, Maltepe ve Kartal sahillerinde yer yer etkili oluyor <a href=\"https:\/\/t.co\/ak1jIMI4LL\">https:\/\/t.co\/ak1jIMI4LL<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/p3aWPqWxCA\">pic.twitter.com\/p3aWPqWxCA<\/a><\/p>&mdash; ANADOLU AJANSI (@anadoluajansi) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/anadoluajansi\/status\/1409104219324534784?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 27, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.978345,"lon":29.033785},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">G\u00f6r\u00fcnt\u00fcler Bozcaada\u2019dan.<br>Bakanl\u0131k ve belediyeler Marmara\u2019y\u0131 kentler i\u00e7in foseptik, sanayi i\u00e7in arka bah\u00e7e g\u00f6rmeye devam ettik\u00e7e, \u201cm\u00fcsilaj toplama tiyatrosu\u201d ile oyalad\u0131k\u00e7a i\u015fimiz zor.<br><br>Kanunlar\u0131 uygulamak, g\u00f6revlerini yerine getirmek bu kadar m\u0131 zor?<a href=\"https:\/\/t.co\/p336KTDR2Y\">pic.twitter.com\/p336KTDR2Y<\/a><\/p>&mdash; Onder Algedik \ud83d\ude97+\ud83c\udfd7=\ud83c\udf21\ufe0f+\ud83d\udca6+\ud83c\udf2a (@OnderAlgedik) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/OnderAlgedik\/status\/1407957608028327938?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 24, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":39.834511,"lon":26.078381},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bug\u00fcn\u00fcn &#39;deniz salyas\u0131&#39; manzaras\u0131 da Moda Sahili&#39;nden: M\u00fcsilaj Marmara sahillerine akmaya devam ediyor \ud83d\udc47 <a href=\"https:\/\/t.co\/4DwS2a37qr\">pic.twitter.com\/4DwS2a37qr<\/a><\/p>&mdash; Yol TV (@YolTV) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/YolTV\/status\/1407989191032647688?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 24, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.978828,"lon":29.026504},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u00c7anakkale sahillerde m\u00fcsilaj (oksijeni 2 saatte t\u00fcketir) g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri <a href=\"https:\/\/t.co\/DuDMNtQNdp\">pic.twitter.com\/DuDMNtQNdp<\/a><\/p>&mdash; Prof. Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk (@ozturk_mustafa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ozturk_mustafa\/status\/1408858635472707590?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 26, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.15669,"lon":26.406174},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Adalar vapurundan \u0130stanbul ger\u00e7e\u011fi\ud83d\ude14<br>M\u00fcsilaj, beton ve daha fazlas\u0131 \u2026<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%C4%B0stanbul?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u0130stanbul<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/4fpT1D508t\">pic.twitter.com\/4fpT1D508t<\/a><\/p>&mdash; Ay\u015fe Ka\u015f\u0131k\u0131r\u0131k (@aysekasikirik_) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/aysekasikirik_\/status\/1408131950481752066?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 24, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.937448,"lon":29.040304},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Takip\u00e7ilerimizden yeni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler gelmeye devam ediyor. Bu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler Marmara Adas\u0131&#39;ndan... Av\u015fa civar\u0131nda da lokal m\u00fcsilaj g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc belirtiliyor... <a href=\"https:\/\/t.co\/8HL0E4kkeu\">pic.twitter.com\/8HL0E4kkeu<\/a><\/p>&mdash; Hava Forum (@HavaForum) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/HavaForum\/status\/1409583230303432704?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 28, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.582999,"lon":27.561946},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Kocaeli, Karam\u00fcrsel&#39;den bug\u00fcn takip\u00e7imizin g\u00f6nderdi\u011fi m\u00fcsilaj g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri... Durum maalesef k\u00f6t\u00fc... \ud83d\ude14\ud83c\udf0a <a href=\"https:\/\/t.co\/eZlli4MX26\">pic.twitter.com\/eZlli4MX26<\/a><\/p>&mdash; Hava Forum (@HavaForum) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/HavaForum\/status\/1407802867239555074?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 23, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.694537,"lon":29.608206},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u0130stanbul Kad\u0131k\u00f6y&#39;den gelen m\u00fcsilaj g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri... \ud83d\ude14\ud83c\udf0a <a href=\"https:\/\/t.co\/UqrPE6ttDp\">pic.twitter.com\/UqrPE6ttDp<\/a><\/p>&mdash; Hava Forum (@HavaForum) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/HavaForum\/status\/1408894005396582402?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 26, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.978405,"lon":29.032959},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Onlarca defa <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> s\u00fcp\u00fcrmesi yap\u0131lan <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Kurba%C4%9Fal%C4%B1dere?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Kurba\u011fal\u0131dere<\/a> y\u00fczeyini yeniden deniz salyas\u0131 kaplad\u0131. <br>Kirletici kaynaklar \u00f6nlenmedi\u011fi s\u00fcrece sorunlar artarak devam eder. <br>Marmara Denizi, ileri kademe ar\u0131t\u0131lmam\u0131\u015f at\u0131ksular\u0131 vermeyin diye feryat ediyor.<br>Marmara&#39;da denize girmeyin. <a href=\"https:\/\/t.co\/zcrECEziwL\">pic.twitter.com\/zcrECEziwL<\/a><\/p>&mdash; Prof. Dr. Mustafa \u00d6zt\u00fcrk (@ozturk_mustafa) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/ozturk_mustafa\/status\/1407694616497987588?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 23, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.981001,"lon":29.033473},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Bal\u0131kesir \/Erdek Sahili \ud83d\ude14<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/%C3%A7evrekirlili%C4%9Fi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#\u00e7evrekirlili\u011fi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizkirlili%C4%9Fi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizkirlili\u011fi<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/Mr51DF1f0y\">pic.twitter.com\/Mr51DF1f0y<\/a><\/p>&mdash; \u00c7evre TV (@cevretvcomtr) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/cevretvcomtr\/status\/1408354289555234819?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 25, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.390168,"lon":27.788943},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">\u015eU AN MALTEPE \u0130DEALTEPE SAH\u0130L\u0130N\u0130N  DURUMU \u0130\u00c7LER ACISI,GE\u00c7EN SENE Y\u00dcZEB\u0130L\u0130YORDUK.DEN\u0130Z\u0130N D\u0130L\u0130 YOK K\u0130 KONU\u015eA.GER\u00c7\u0130 V\u0130CDAN-\u0130 G\u00d6R\u00dcS\u00dc  OLANA SESLEN\u0130YOR !<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/marmaradenizinikurtar?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#marmaradenizinikurtar<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraHepimizin?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraHepimizin<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizler%C3%B6l%C3%BCyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizler\u00f6l\u00fcyor<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/4QVmAmfbC3\">pic.twitter.com\/4QVmAmfbC3<\/a><\/p>&mdash; S\u00fcleyman \u00d6zeno\u011flu (@kozmikbeyin) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/kozmikbeyin\/status\/1407383552577183746?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 22, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.918588,"lon":29.120982},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara Denizi&#39;nde bir\u00e7ok noktada g\u00f6r\u00fclen deniz salyas\u0131, <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Kad%C4%B1k%C3%B6y?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Kad\u0131k\u00f6y<\/a>&#39;de <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Kurba%C4%9Fal%C4%B1dere?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Kurba\u011fal\u0131dere<\/a> ve Kalam\u0131\u015f Sahili&#39;ni de kaplad\u0131.<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/YQcI1MrcDw\">pic.twitter.com\/YQcI1MrcDw<\/a><\/p>&mdash; Beyaz Gazete (@BeyazGazete) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/BeyazGazete\/status\/1407659570143674375?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 23, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.97189,"lon":29.029154},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Marmara&#39;da deniz kirlili\u011fi devam ediyor. \u00c7anakkale Biga&#39;n\u0131n \u015firin k\u00f6y\u00fc Kemer bal\u0131k\u00e7\u0131 liman\u0131nday\u0131z... Yine deniz salyas\u0131, yine m\u00fcsilaj... <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a>  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Do%C4%9Fay%C4%B1Koru?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Do\u011fay\u0131Koru<\/a>  <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/cevrekirlili%C4%9Fi?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#cevrekirlili\u011fi<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/24cSXxABdz\">pic.twitter.com\/24cSXxABdz<\/a><\/p>&mdash; Dr. H\u00fcseyin H. SERDAR (@DrHuseyinSERDAR) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrHuseyinSERDAR\/status\/1408758970517438470?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 26, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.421643,"lon":27.064718},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">Sosyal medyadan izleyince \u00fcz\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm bu olay\u0131 kendi g\u00f6zlerimle g\u00f6r\u00fcnce daha bir kahroldum... deniz kusmu\u015f art\u0131k insanl\u0131\u011f\u0131n pisli\u011fini \ud83d\ude22\ud83d\ude13\ud83d\ude13<a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/Istanbul?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#Istanbul<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a><a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/cao88S7kCg\">pic.twitter.com\/cao88S7kCg<\/a><\/p>&mdash; A\u00e7ii (@acelya_g) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/acelya_g\/status\/1408005611162320896?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 24, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.930761,"lon":29.058563},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"tr\" dir=\"ltr\">K\u0131nal\u0131ada\u2019da her g\u00fcn girdi\u011fimiz denizin son durumu\u2026 <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/m%C3%BCsilaj?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#m\u00fcsilaj<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/denizsalyas%C4%B1?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#denizsalyas\u0131<\/a> <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/MarmaraDenizi%C3%96l%C3%BCyor?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#MarmaraDenizi\u00d6l\u00fcyor<\/a> <a href=\"https:\/\/t.co\/97mJAhdYLj\">pic.twitter.com\/97mJAhdYLj<\/a><\/p>&mdash; Tan \u00f6zbudun (@tanozbudun1) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/tanozbudun1\/status\/1408121201977815040?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 24, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.906273,"lon":29.041419},{"embed":"<blockquote class=\"twitter-tweet\"><p lang=\"en\" dir=\"ltr\">Mucilage (sea snot) continues in Marmara sea near Martyrs&#39; Memorial in Canakkale, Turkey<a href=\"https:\/\/t.co\/wWwY5rR1MV\">https:\/\/t.co\/wWwY5rR1MV<\/a><br><br>\ud83d\udcf8: Ali Atmaca <a href=\"https:\/\/t.co\/iBYLo1gpfX\">pic.twitter.com\/iBYLo1gpfX<\/a><\/p>&mdash; Anadolu Images (@anadoluimages) <a href=\"https:\/\/twitter.com\/anadoluimages\/status\/1407045984178343952?ref_src=twsrc%5Etfw\">June 21, 2021<\/a><\/blockquote>\n","lat":40.048311,"lon":26.221077}]